【一人一幅】自貼你地依刻嘅連登app backgrounds

整到成個Jack’d咁

好正

點解唔放你老公張相

孽瘤呢?

女友對波，無blur

我宜家先知有呢個功能，但係點揾架 我揾唔倒

update 到2.0 入設定再自設背景,撳圖片就可以放相

連post background 都有

唔知幾時連電腦版都有得set

揾唔倒

an機係咪未有更新
站務台話聖誕前推出咗

得ios先有架 我13小時前更新左都冇

呢張圖好治癒

睇完你個po先知可以換background唔好笑我

有冇原圖
想要赤膊相正啲

因為冇乜會特登入設定裝下有乜function

呢個係咪ipad先有